[秘密武器飛星凱旋]三月二十九日跑馬地賽馬討論區2

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 狄狄仔 靠師父開飯冷去
李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下
告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

Lm

留定名先，今晚都唔知咩馬黎 唔識賭

留名

標題馬 小注支持 上post仲有2隻

今晚入場先

lm

手足睇馬睇下

入去食餐飯姐

手足 好富有

又莫雷拉日？

所以小注其他馬啦

唔通我買腎食飯又同你講咩

大家加油喔

今晚無得反拉(好似)
但都係反佢搶馬騎

沙拉幾好波

潘明輝於3月26日沙田第七場開跑前，嘗試騎上「上浦猛將」馬背時跌倒，因而受傷，當日醫生認為他不適宜在餘下場次出賽。受薪董事小組今日獲通知，潘明輝將於周四(30日)接受進一步檢驗及由醫生再評估其狀況。因此，潘明輝仍須繼續暫停策騎，以及不可於4月2日星期日沙田賽事上陣。

霍利時我屌你老母

r1 1 -2-4-6 度好呢場all in

全世界有咩冇比老閪霍逼害，馬又係，人又係

利申 我老豆都比佢逼害過

正仆街黎

還我火車明

我都睇中大天龍

1-4-6很正路

R1 超甜橙 大天龍
R2 喜盈盈 金碧輝煌
R3 勝在煌 競駿時代
R4 聚歡笑 由心出發
R5 確威龍 金飯碗
R6 威龍霸皇 新威龍
R7 金獅叻將 軍勇戰神
R8 志友運 人和家富

講多次全日心水

推

驚隻慘走左入q

馬post唔洗推
放心

On9 比隻未得既馬比佢，仲要搞傷埋

同埋有巴打話留意5

細聲d

大佬 sorry

大天龍唔買等幾時才

方東昇唔覺做得好明顯咩？

廢中仇青
係都要同見習過唔去
好彩唔係霍利時做佢師傅
如果唔係應該變東東2.0

大佬有冇心水
今晚有冇飯食睇你

做埋1post先啦

r1 11-7-3 全日爆心水

屌
今晚應該會靜靜地輸鳩曬

加陣無咩人識我
感動既係有花巴

我都唔係好識貼，不過見佢狀態好似幾好

新手跟大蛇學野

講到好似d老貓就死就上山玩自閉咁

馬post有咩人唔識你

大把
加陣做小貓向人伸下手

慘得過我係朵花
手都冇得伸呀

一場六

咁你比水 我伸手

頭場習慣不買 睇場地
有無更多

二場1 6 8

R3 勝在煌拖咩好 打算搏競駿時代

比左兩次喇
咁都睇唔到

Ok 對左

睇到呀 全年重心嘛

求水

巴打覺得3號拖唔拖得過
當勝得威咁賭

新手留名

R7 勁大波

獎b全日心水 勁有波幅

今晚好難搞 睇下場地點
沙角威龍 又拎搏老命

唔係第7場

搶我對白 諗住第二場先講

我認得你了 唔好扮新手
你起碼扮左5個post或以上

可以係R8

仆街 我當左有得威

大波在8場

點唔唔認得
佢好耐無上水

個場亂到仆街
1,4,5,6,7,9,10都想要
係咪好大貪

放棄是福

神採貓

安友呢

我直頭當左日威夜威

唔係講笑 入得兩三次 已經記得啲人

個場緊係唔賭

其實係威爾頓

冇事嘅

我頓生性的話呢啲尺寸馬佢發揮到

不過佢唔生性到我放棄左佢

頭場駕悅有既 可以諗下
睇下佢有無開工先 佢係唯一一個開工全世界都知既人
奸仔又用潘dog

配蝻 ，不了

加上對隻馬印象唔多好，成日掹車邊，索性唔要

1200
睇來當有得威最好

會唔會唔識女朋友巴打

可以比多次嗎
上個Po無水上咁制

由藝人馬德鐘、陳玉蓮合夥擁有的「快樂實在」，上仗初出馬神(馬德鐘)已舉家現身支持，馬兒在梁家俊胯下末段交出21秒96全場第二快時間，拼入一席第五，今仗立刻飛起梁家俊強配潘頓，多少反映容天鵬心急取得佳績。

又係梁家俊

唔好咁啦

比過第二隻喇....
肇

拉馬師唔拉馬，你叫佢成日做咩好

牙蔡比馬牙東，似曾相識嘅感覺

呢個post都打多左次

兩場有飛馬再拖隻冷
最後要左毒男唔要鋪
純粹因為覺得今次外檔光頭今晚未必去

隻馬1800太長了 減7磅 放頭
阿楠操左咁耐馬 難得蔡比佢
你係佢搏唔搏命

不過我承認佢好似泥地叻啲

自膠 係比毒男

拉屎

唔搏

好慘 成日比人搶馬

R4我覺得

上個賽日幾分

想支持下佢

mk仔會考都高分過佢

13場0分？

邊記得不嬲都贏
記黎做乜

第五場好亂完全搵唔到

佢呢啲人頭場可能都會0分
之後0到大家唔買佢
佢又會令你記得返佢

收工 度馬

奶粉錢 自己過關

新手求水

地巴

莫雷拉6x1win
至於邊六場自己決定啦 反正佢今晚都準備8win

醉曖歡笑

Buyed 6x22 wp

田雞挑戰強權

可以用水泥Gel 落馬會收錢

-_-

踢波先
手足們good luck

買邊6場好

條友星期日威完仲唔笠水咩

抽簽

莫雷拉手馬真係好勁

威完再威

講笑咩
講堅架，檔又靚

支唔支持先

淨係檔位都嬴左個形勢先

You Jump, I Jump

前幾日比左呢隻啦

係愛呀

食飽飯好眼訓

今晚烙號玄機邊隻會跑出

一檔少出錯呀嘛

一檔仲要莫雷拉
出錯機率接近0

我地呢邊無咩清玩烙號玄機
你有既可以分享下

屌 一樣
今朝好撚早起身返學搞啲野

睇錯返學校搞嘢

痴線 旌暉好淫

過份左

我潘騎王三十倍

新手出水
莫雷拉
獨贏過關8x1 想上樓記住跟

算啦 唔好浪費金錢

跑馬冇8x1

屌， 好撚多啲地盤大叔拎免費飛入黎食野
嘈撚到
下次過月貝算數

教我買8x1

烈風小子上場終於追到段比人睇 今次冷腳有無得諗

證明佢真係新手炸

琴日想搏頭場抄飯個飯有2x倍而家10倍都冇咁重買唔買好

果然係新手
賽馬過關得6X1

記住買我

炒飯哥 r1 拜託了

大仆街

我受得唔得
利申：我講笑，我好市民嚟

已串

邊度有直播

頭盔

呢到

Hi

J2

言出必行

頭場莫雷拉好似食硬咁

女朋友巴打唔係唔中意雷拉
今日係禁吹奏佢ge?

食硬屎

三個mon 咁多
係咪大飛房

有邊場唔係

係好唔鍾意
今日廢事咁多巴打同我一齊入火坑
我為大家好 用心良苦
今日唔買佢 你地點有錢收

跑到入第4都當佢贏啦

大飛房有花樽服待架

咁快開到2

現場有無雨？

陰天，大風

田雞哥爆個冷俾大家

要爆了么？

痴線 迷田黨

別講笑小鳥爆開了

12檔 轉彎唔洗咁用力拋岀去觀眾席

第1場
6威德將軍3超甜橙8辣得寶10常旺財
第2場
6金剛秀9飛霞2盈喜悅7泡泡達人
第3場
2特務飛龍11勝在煌4辣辣椒7競駿時代
第4場
9馬飛龍12沙角威龍4栗馳駒1紫電明珠
第5場
10包裝勝將12金磚五國4八心之煌1確威龍
怡和挑戰盃
12快馬奔馳3聰明申報8手到拿來4威風霸皇
第7場
11勁有波幅5飛星凱旋9猛闖4蒙古王
第8場
12志友運8秘密武器9巴基小子3帶盈來

頭四場 西拉有邊隻較為唔較

反田聽得多
呢2日係撐田，發生緊咩事

威德

May the force be with us

巴打 你個名

反拉反田
田))拉

佢屌低左細佬

頭場
威德 驚悅 升力 滿貫唔想要但又係咁落飛

馬房巴打？ 我以前返過馬場 做馬主廂房票房
果到真係 貧富懸殊既極致

係咪人工好高

d姐姐好正

好耐無賭馬
其實買第一場就中
否則真係紅燒馬撚

今晚真係好傷心

見到咁多巴打竟然撐閪拉
有冇巴打可以話我知大家只係發揮緊連登力量

威德將軍

5型 莫狗

有名你叫
精巴

C+3 是一放到底的節奏

認起上個禮拜隻強中堅

將男 屌你 HI完唔應該

誠實加分

我無撐

頭場雷神係咪冇得輸？m

今晚諗住賭Place 唔買拉

個場allin 左

都係$59per hour
又唔比收tips 氣氛又harsh 又班上流有錢佬

Hi bb 度緊頭場

我會唔會見過你

玩下新手姐

係 客都好正 全部晚裝 摟屌裙

有冇色誘你

等睇將男出水

見到好多巴打話買雷拉騎豬王
輸左可能好多人會jump

想g
馬場餐廳都未入過

地巴去到就知咩事

沙田7樓 谷草3樓定5樓 唔記得了
不過我做左兩個月quit左了

Same 想g
啲人係咪幾十皮野一條飛

第一場信我 辣得寶重pla

欲求不滿

邊間骨場

咁快2

大天龍

1.22 其實點買得落手
寧願唔買

中左即開房

方向正確
寧願唔買win都唔可以向強權屈服

馬卡龍比閪拉搶左黎騎，買唔買好

咁要show 下 自己既長處

睇下條跑道先

下次可唔可以帶埋細佬去

我都覺
成皮野無曬就jump 得

試問邊個賽馬日ifc唔多人

我坐過
有Fd係馬主仔，屌你完全唔同層次
識左佢之後錢係多左好多但完全唔開心

D 阿婆買黎當收息

巴打你做咗𡃁？

收完息 都嚇餐飽

新手試出料
第1場
6 9 5

我都想試下唔開心

No

我想包養apink

輸左佢地會去抗議嫁啦

唔洗突登色誘，因為佢地本身已經壁波淫樣

頭場冷敲1 5

跟應喜柏識講中文既咩

政府)生果金)狗會)政府

唔係

258QP

好貴 淨係包普美可能平啲

上次買左幾百雷拉騎豬王都嚇左成晚

馬post已變

入鄉隨俗

1都唔冷架啦..

有冇摸頂高j 先

今日馬會CEO都有

唔係，酒肉朋友
跟過佢地買馬，完全認識左呢個世界。
因為佢地係全中，所以好明顯知係做人出黎

買6 4 5 算 希望駕悅頂到啦

威德加油呀

中環

中環上

我都買左條6串1閪拉P

超甜橙咩事係咁落

9-11-12，中左fatfat

Allin 左
跑完既話報一報賽果

跑咩

超甜橙大熱

臭橙

未完

想知

2 6 10

6 3 8 10

屌柏寶

2 6 10 5

我屌....

拉回飛係咪姐係壯撕飛

又變奏贏

你邊到人

臭橙屌你

邊個先真啊

靚先生個騎師真係好撚醒

炒飯又第四

Fake人？

我田好波 cashed

今日唔洗買何澤堯

邊位巴打咁撚準中
2 10

田雞屌

醒嘅時候好醒

Ho ball
10倍p

豬左

泥水跑乜撚呀屌

柏寶翻黎啦 見步速慢走上去

哇 牙拉都有啤酒園呢招
但入面啲馬真係麻麻地

變奏谷草係咪無敵

我意思係我買左6 3 8 10

巫放頭29秒幾

頭場冇左600

唔係大賽

呢樣真

每日任務:跑馬地變奏----------達成

寶哥咁撚勁既今場

比潘頓搞到三疊不如早走
結果贏埋

認真有巴打比左2 10我冇跟到
係邊位

吹奏我田 10倍p

慢到On9

咁快？

柏寶

捉到靚先生，隻駕悅去撚左邊

升力真係老
爆唔起

田

巴打跌左錢炸？

原來柏寶嚟, 好波

頭場都買600 巴打一定一場玩幾千

應該多咗個0

點解無人信我買田雞

泡泡達人

田雞騎師王上呀

條女個頭想點

田雞弱智架

同路

都捉到靚先生燈橙又唔知去左邊

拖左

12檔

29.41 但前面果d翻到黎都無哂

隻大天龍衰乜

係咪話1-7四重彩位巴打

變奏可以點捉？

炒飯

頭場睇唔到跑道點

衰on9

慢到咁隻隻都跑到啦
咪爆得到既贏囉

冇買柏寶騎c王

買左家俊何妖

無啦，唔好再追
唔知彎咗邊樣

有無人要派我

莫雷拉

我豬左喇

咁駕悅衰乜 冇睇錯泥水佬起勢咁拉

又話唔會開賽前買
我聽你講賽前忍左手

呢隻馬飛得，太弱
跑落去完全無力

仆街

可吾可以搵人派下我

好心你兩條爛賭友飛星凱旋先贏啦

6 T436 金剛秀 1 130 莫雷拉 徐雨石 2.2 1.1

1.1

每場都變咁濟

跑緊時佢都控制唔到隻馬
同隻馬鬥力

順便

手痕 各買10蚊支持華將

八心都可以唔洗買

柏寶呢場好睇

前幾個星期買左你
贏到笑

屌 今日本來唔想賭 田生又派錢俾我玩

想GUN

呢場明多多啡燈開跑呀

支持推多口

多謝Ching

有情風今場

1200 無變奏可以放心

我想睇多次跑道
但又想玩

下場豬左會俾人屌

一場就15頁, 今晚必有 post 3

唉拖撚番條大仆街，成撚日走入黎阻撚住哂

比d決心啦

俾佢搏到，冇人跟

我幫你玩
你講買咩輸左我贏左你2我8點睇

大天龍做乜

咁大反應

想買冷
不了 廢事害你

今晚係咪有落雨

稀客

痴線 駕悅今場又唔放頭 正一on9仔

證明今日外檔影響唔太大

好似係

我田冠軍騎豬吹奏

我屌佢

2場搏1仔點睇

蘇偉腎谷草冷馬你要識

臭酸橙

忙到仆街啊之前

又飛

1.1 點賭呀

1200又另一回事

係啊
去咗瑞士

其實先生系呢排頻頻有表現

將男b

何澤堯大熱

雷place 得14.5買佢都曬氣

好撚想同將男交配

瑞士

有心水係外欄可以拖
本身諗住就咁飛左算
依定又要再考慮下

Ng買我

雄心

最慘係威德飛軍啤酒園有得追

點睇盈喜悅

呢隻垃圾割撚左我幾皮野

常旺財係低分馬之中功夫做得最足個隻
何妖大熱入位率38%其實唔算高
頭場就要針了

想買
但好驚個馬房

買舊相好

當舖草

落班放頭
阿楠嬴過 冷馬之選

3 6 12

獎b講馬無人信
頭場冷食

屌。。。。。

想買牛魔王

1.0

潘既賠率開始去到冷馬水位

挽留

雷神1.8真係屌9你

今場想搏有情風

飛霞好唔好

靚先生做得好

All in 1號

我都係咁諗，應該比人放棄左

4班跑第4落班換頓，20倍

過關 位置
2X1 1 場 6 威德將軍
2 場 6 金剛秀 $500

買完都覺得自己on9

橙橙

5班1.8 1.0

你買埋我嗰份

All in 1場 豬左就針

泡泡真係輸個檔

Same

但行圈係咪柔左

我信

買波好過

有賺既

今場心水

想g

華將唔識

本身有2.5波當買盤

依家得翻14.5

泡泡好生猛 狀態幾好

個檔真係好難頂
佢5,6檔都好 馬好fit

無事嘅

搏天地碌玲

我田 你估下邊場p

想要8號，但騎練方面會唔會係雙料自殺

g

我愛炒飯哥

Same
迷飯

今場

獎b迷田只限今天

徐呂大熱q

其實唔係好識睇行圈

大波圖 好明顯
個p又無左幾蚊

今場淨買1號

但呢隻抵搏

今日好多人俾我搞到迷田

今場覺得拉狗頭三都入唔到

GUN

今日卡洛B反拉
兩場唔揀拉攸四重彩膽

博下 10 精益旅程 先

十三少還可以，但高伯新 不了

聽到
有1個缺點都飛

試試飛霞

換個華將就40倍開外

中左即包養普美 又係時候俾家用

抵死啦
自己攞來

明多多ok?

十三少騎明多多唔要佢喎

平時一半半啦
今日全力反

呢啲咪正宗仆街囉

2 3

求頓騎落班馬生性

子賤要左8

唔好咁話我偶像啦

金剛秀想扮佳龍狗

嘩
佢又反拉

盈盈

有冇水？

今日田全入p 我反少佢一個月

我愛佢一個月又點話

瓏b 你唔係波台咩

2場4號有得諗

有

6 9 唔洗諗 去呀飛霞

All in 有情風

成班1000馬一齊塞死拉啦

子賤頭場燈唔燈？

唔知點解成日睇左你做濕鳩lily

真係難玩
好似隻隻都有機咁

燈

買左1234

馬po有咩大蛇？小妹sun手

痴撚線
5班17蚊

1

9 4 1

閪拉

拉悶笑區

屌

過關 位置
2X1 1 場 6 威德將軍
2 場 6 金剛秀 $500

輕鬆輸

跑咩？

冇買

雷神

好波 我田

用拉做膽 想死

飛霞

1.1p

呢場幾多人要上IFC

泥水

咁樣走甩

飛霞識飛?

下場贏返

毒男搶兩步唔搶想點

屌 13少去左邊

聽日應該少左班廢老阻住搭車

屌你西拉個P都頂唔撚住

雷狗p 都冇

飛霞贏就全日不宜賭馬！！！

不得不說田雞今日好撚博

燈健要左

放到幾勁

上左一半

笑死左

五班步步友飛

閪拉 騎c王 仲唔買

估唔到盈喜悅唔同飛霞鬥燒，隻4又差啲

9,4,1,6

田雞拳打腳踢隻馬

杜友蔡頭真係走寶 走去搵13少做膽

唔講咁多 我田好波
吹奏

留名想雷做唔到騎豬豬王

Jump P都無

有無苦主同我一樣

連登力量

閪拉8win

屌 好難玩

搭返容廐阿田 原來咁易買

買左柒俊win

同我諗既一樣 拉狗入唔到頭三 小注中左個單t

唔明毒男想點，又埋唔到欄又唔搶

我田好波

田雞ho ball

好波 頂住牙拉

點解無人信我田

心靈相通

捉中飛霞啦 佢一快閘都知贏埋 估唔到金剛秀咁撚on9

個下衝出黎搶左個p
好似大巴大巴咁車落閪拉塊面咁

屌，隻馬太則身，如果唔係比埋條Q我就爽

我6拖1,9,10
最尾見隻隻4爆上黎

好閪今日

田雞追唔上
你都係豬少30蚊
條QP熱到

係咪馬post無人識我

2場 22 頁

今日田雞真係要追
之後要留意李易達

拉叔點會比佢埋

睇完頭2場都知難玩到仆街

今場日東昇 全日第三重心
見到田g咁fit信心更大了

冇咩事都唔好買🐎

係一條撚樣閪姐

屌 好撚嬲 莫拉搞咩又話呢隻最有信心 跑成咁

大蛇

牙拉做得好 保住個第4

將b 過關成功

認真 有無人可以派小妹

拉話，係時候啦

4場先得唔得

呀拉呢兩隻得六分

我估個形勢係2-9-12 狂放，所以9只係拖

今日all in左柒俊&容

呢場要買番雷狗

公喜

睇到拉輸啲熱門真係好興奮

閪拉6串1 p

洗唔洗咁大注
打到得番14蚊P

係呢隻比人吹奏姐

有人信我 好感動

小心大舊石6場兩隻

好心涼

會回

巳斷 ?

都唔多

我幫你打返落去

我真係跟住你落注架

😡

斷咗啦

有8場 唔知佢邊6場嘛

遲下救命要你派

係我叫大家買拉 SOR呀

[url] 係會員都知我真正身分係咩[/url]

頭兩場買各買3隻 全輸
唔識玩

唔好放棄我 馬會叫我放頭幾場

url

拉拉land

輸比月亮喜歡田啦

想禁鎖 睇錯

仲有無人反田

覺得拉今場回馬槍

好老實

今日支持梁家俊

會唔會塞死拉

反啦
場地智商問題

lalaland

過曬今日先

Agger

今場免費娛樂

家俊何妖

今次拉潘

3號熱成咁

頭2場跑完感覺：
放頭有利 兩隻贏既馬都係入直路時係頭

潘狗 唔使買 發梗夢

第3場 辣辣椒

拉西騎牛都會大熱門

繼續我田
d人已經當我癡左線

笑死

仲追唔追雷鳩好？

Gun

呢場好似要同你比拼下勁皇子係咩位

成個3月都係咁黑

1,9

點睇好醒

同路 一齊叫

呢場田g實有位

係播
不過最重要辣辣椒要係到

今日迷到傻左啊我

長追田

卡洛：有莫雷拉 扭曲曬大家對馬匹能力既應知

偶像 敢言

想買大龍騰

我田威風 屌打拉西

有田無雷 兩個打默契波

係架 贏就係莫勁 輸就一定係其他原因

咁講都無錯

2場有田

新手一問
冠軍騎師一定要買

閪拉依家唔係靚馬唔俾心機騎

今季要睇通睇透唔係咁易
莫雷拉影響力太勁

當收息

金剛秀埋門冇操齋游水
而家跑完應該可以確定隻馬唔可以再操

閪拉真係好大影響力呀嘛....

隻環保吹落左咁多既

舊腳兩答
唔一定

今場拉狗番黎啦

1,5,10,11

田雞再一次屌打拉西

8

都話日東昇會回

準備車

4，11
買左
我今日既黑氣太勁
請稍為回避

我今場大力左少少
比佢跑頭2好嗎

3 4 9 11

咁快起飛 辣辣椒

死都博冷

10 好醒

屌你

柏寶會唔會又嚟

已all in 11,4,5

tks

我

哇 11都落馬

Same

勝在煌落咗馬, TUNG 前咗個馬鞍少少

搞埋d小動作

忙到死
遲啲又要去西班牙

Me

啱啱至入閘

7 11 4

收錢

潘狗

又放頭贏

順利跑出 比雷狗斷左條q

冇買當w

屌你隻潘Dog

Jumped

仆街迫害

女朋友 你贏
隻辣辣椒個p 冇左好多

忘記左單車葉擔飛 光頭西去馬

終於起筷

呢場要輸錢
但好彩有拖你隻辣辣

你嬴先真 我比果隻輸

一唔買潘就有

慢閘都夠膽死呀

買果時2倍 跑完1.7

做乜

仲留乜撚野

重注左3
到我針了

田雞洗唔洗咁蝕

留左先

點解會要左日東升

冇買，尾100我幫4 5打氣

三場全爆膽 要丁蟹乛⼁

馬會馬黎?

田泰妍 你都係想我反你姐

話左太明顯

特務飛龍有咪好囉屌

方東昇比料

留左冇蝕

潘狗點解要攪我條q

年資淺

我尋日買 有3.3倍架

派我

又事後

今日買乜冇乜

你睇得清 辣辣椒放頭

跟太急

再冷啲先貼啦

累輸手足
今日我消失

多謝

分享下 唔巧屌咁大力 買完想買連羊都無時間了

嘩，放頭全勝

72倍要上樓了

Ok

日東昇

1650又變奏

唔放 今場

巴打同路

邊條友咁大注妙感呀仆街

三場 30頁

炒飯今日係咪放工啦
係既唔該講聲

ok

接住

贏完馬落飛好正常

吳長進不了

跑多兩場開POST3

冇輸

追晒頭兩場有錢玩

田泰妍全部俾p我咪反少你一個月
點解你又反智10疊

4場沙角廢龍 冇埋就跟水算了

信多佢一場

希望係比人打劫
唔好冇影

今日進度快咗幾場

聚歡笑定沙角

妙感

呢條撚樣 以為佢廢極都有頭三 點知佢影都無 開跑跟前 重磅尾段追唔上騎都廢時

g持

榮恩 係愛呀

破黑氣！
All in兩隻馬中左
但賠率低到爆
真係贏都贏得少...

呢隻都係我重心

我比較喜歡沙角

放事後飛輸凸

我頓正氣
一係就w一係就p都無 唔會阻頭阻勢

做愛回家就有佢份

佳龍駒重有3.2，快all in

中左唔洗派我

WHY NOT BOTH

1哩係最好

冷博栗子狗

對唔住手足

我係1w3p黨
冇水食先拖

好地至快地

Me too

All in 雨神算

留名今場又變奏

輸左7個半都話冇輸

聚歡笑

3樓燒烤個條女服務員我認識她

佢真係乜Pt都搵到閪利

玩3輸1
迷田 不可一 不可再

好過輸晒

再追田鳩安 12

食用左未

今場會變奏會係邊隻呢
a.妙感
b勁豐裕
c.馬飛龍
d.其他馬匹

歡迎家庭觀眾登入連登互動投注區投票

a

見過

今場唔買田 佢有p 反佢一年

d

唔岩我
Poly yr3 Stella 其他自己搵

田李上名率好低 唯一一次就係上場騎佢

喂我跟左田啦

紫電明珠乜事？咁冷既

紫電 72>60

賴維銘做左局騎馬人?

All in左田雞騎師王

唔係阿妹騎

咁我都上
一日迷田

晉仔

大家減5膀姐 必買

今次3 5

識貨！

R3 4+11 頭關叫糊

你當阿妹流架

感覺勁豐裕變奏

由心出發p?

隻馬仲未灣?

柏寶又黎？

呢件減5磅我寧願要柒東

差好撚柒閪遠
你Ff，你想比條撚磨定比個多汁鮑磨

最緊要個關唔講

妙感 覺得會塞死

韋達唔識騎馬

而家興變奏1檔守好位個啲隨時塞

今季加琪都唔淀

拉西5~8場無P我要Jump

栗馳駒

佢騎紫電放頭顛架

射程範圍都好大下

放頭都塞死

全勝姿態

有2隻一定skip

D

1 3 4 9 最後十蚊

妙感 感覺要win

8同9

好多隻55波

田雞同我上啊

專屬坐騎

9當佳狗買啦

似啡格

9 12 1

最少綠

紫電明珠

方駿暉幾時死？

大家俾多隻我

紅

13

馬主料：柏寶

海

6

11

1 6 11

灣

1號變大船

妙感 放頭 win
韋達同柏寶P

All in 1號P

見到紫電60倍勁興奮，一望個騎師

行圈狀態好有1 5 7 9 10 11 12

連登力量

1-12

輸死

5號w

今場買12＞3 6 7 10 11
注碼自己落

岩岩魔幻神駿，我小注算

子建要

道友

打錯 自膠
馬飛龍同聚歡笑先岩

換左個膽佢啦 沙角用到盡啦

揀馬先揀12

就著燈

3T頭關

會唔會同觀眾握手架 不過今日追唔蝕

莫拉寧願二疊或三疊

全連登上船

買少少一號玩下

沙角威龍

12/9膽兩條飛

有無機

田泰妍勁有波幅8疊上緊泥
最後100 入面飛星凱旋佔先 中間金獅上緊 最出勁有波幅 哎呀猛闖墮馬
最後50 勁有波幅過曬 埋面飛星凱旋捱緊 安友蒙古王上緊
終點先一步 勁有波幅贏 跑第2 飛星凱旋蒙古王影相 第4安友

雷神呢場贏啦掛

屌 紫電一出閘就知玩完

輸到痴左線

好似沉咗

一檔8疊

連登正式沉船

12 3 10

跑未

咩話？聽唔到，大聲啲

方駿暉真係戇撚鳩

12原本幾賠

炒飯咁好位第四都冇

癡撚線 紫電跑到成舊屎咁

6 隻馬爭第2

早知獨贏all in 12算

屌 買咗w 何澤

搞咩 沙角威龍又有 成日走上黎搞事

加晉真係 全程3疊20疊入灣拉住

收$ 田雞輕磅無得輸

GUN左
其他腳唔中

好彩冇買

加入迷田

炒飯真係 好位place都無

Jump?

又輸

佢真係騎咁耐都係無信心同智慧

幾時炒撚左吳長進啊

紫電明豬

跟水算
肇慶打一下冇力

Jump

靚Gun

一見田雞騎沙角就知掂

我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王

越跑越出笑左

跟告東尼學過D咩來

俾莫雷拉逼害
-1k

好撚火 咩沙角威龍屌

炒飯今日收工

沙角威龍好多手足中應該

轉灣踩油就知贏

下場都唔知買唔買西拉好😑

腎

收晒

垃圾真係無得救

追番第四 笑佢老母 下場內檔要硬

唔記得同大家講西拉琴日踢完波攰啦

沙角大把貨呀

迷田會
會長:獎b

咩你老母咩 好心提醒姐 贏撚到又點😑

祝中，同路

吳嘉晉冇定係隻馬開始向下？

田雞 騎師王

搏極仲有

38頁na，獎星

舖3 gogogo

呢個騎師
以後都飛

轉灣7/8疊,直路12疊
1650跑到1800咁
佢係咪痴撚線架，c+3

專登唔買龍 位置Q買60收番65炸....

佢一開始都冇騎過
之後仲要跟3疊

又allin失敗

出閘都柒過人

下次阿妹騎番我all in

仆街原來燈健要左

吳嘉晉冇 ＋ 隻馬評分飽和
但係唔會跑到咁囉
正路輸法應該係1 1 1 12

咩你老母咩，知你好心啦

金磚五國

中伏

仲係外疊到望守住45位3疊
係咪諗住隻馬唔放頭係有得追

大佬唔好咁痴線

豬得咁乾淨就戒啦

Jump 刨左隻沙角廢龍最後跟左fd隻5

同路 信佢呢場黎料

咁跑先跑到1800
變左唔洗縮程

想死

[田泰妍騎豬王上啊]三月二十九日跑馬地賽馬討論區3

唉，沖個涼，洗走d衰氣先

成身油同汗

細粒仔馬有優勢呀而家

不了
同進

根本無縮程
神策略

今晚啲長期3344馬有行

壓地了

4號大熱

繼續追田雞

Last 10蚊買乜好

9號 獨win

今晚買親p 都第4

POST 3 READY ?

勁有波幅

買 雙金

包裝系

真心
田雞有無第招？

田泰妍勁有波幅8疊上緊泥
最後100 入面飛星凱旋佔先 中間金獅上緊 最出勁有波幅 哎呀猛闖墮馬
最後50 勁有波幅過曬 埋面飛星凱旋捱緊 安友蒙古王上緊
終點先一步 勁有波幅贏 跑第2 飛星凱旋蒙古王影相 第4安友
一檔8疊
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王

金豬五腳

allin 潘頓

Allin拉

要金豬不如要金飯碗
但無得追
想要巫東

同進

八心應該第一架啦